HKGOVTSB?

HK GOVT SB

香港 政府 傻逼

正想話
佢諗住每日send一次？